1010 8月到期 1010同SMT sales 請入 求靚PLAN

如題

⭐️⭐️⭐️SmarTone 4月最Update優惠 ⭐️⭐️⭐️
4.5G 個人全速計劃
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
💥包每月0.5中港澳Data
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新兩款員工計劃🆎💮

🅰️3卡企業員工優惠 （出機優惠）
限時月費$401
1⃣12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣加碼送$2200手機禮卷
4⃣扣埋coupon平均每張$103
5⃣數碼通優越會籍🔱
6⃣加$198可升級至全速無限🔱
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅱️3卡企業員工優惠(月費最平）
限時月費$365
1⃣12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣平均每張$121
4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$198可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡企業員工優惠（出機優惠）
限時月費 $511
1⃣20Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣送$2800手機禮卷
4⃣扣埋coupon平均每張$98
5⃣🔱數碼通優越會籍🔱
6⃣加$178可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅱️4卡企業員工優惠(月費最平）
限時月費 $465
1⃣20Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣平均月費只需$116
4⃣數碼通優越會籍
5⃣加$178可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅾️5卡企業員工優惠 （出機優惠）
限時月費$731
1⃣40Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣加碼送$4500手機禮卷
4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$108可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅱️5卡企業員工優惠 （旗艦機王1+1）
限時月費$744
1⃣40Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣加碼送$6500手機禮卷
（📱需購選2部旗艦機📱)
4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$108可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
每月送9GB社交數據(適用於IG
/LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$xx-20GB本地數據
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$610, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！